緬甸班抗爭者真係好撚癲

死左咁多人都繼續上街
班前線真係好撚勇武 面對既唔再係像膠子彈
係真槍實彈
睇佢地既片同相真係有d想喊
希望佢地成功

人地對國家有歸屬感 點同
香港又唔撚係國家

香港一有事就叫人移民

香港人: 今天我~~~~

香港人 移民！
邊個唔移民邊個就係鬼

緬甸加油無畏無懼 值得學習

只可以講佢地係真心為自己國家

好多人又係到踩香港人

如果中共係香港出解放軍開槍
相信香港人都會繼續上街

講到香港之前出嚟唔會有生命危險咁
車撞 實彈咪又試過 tg對頭射都係會死人
踩港撚

緬甸人其實平均身家有幾多？

呢個真
出來既其實一樣都係有生命危險

香港：張床要人

仲有食黃店

香港掟落樓嗰啲真係唔計架

劉細良：呢班帶頭衝既會唔會係鬼？

全世界最安全既示威只有 歐洲(除左法國)

睇新聞, 荷蘭, 比利時, 希臘, 意大利 既防暴警, 最多射幾粒TG
然後被示威者 追住打番轉頭

除非可以引到班軍人/狗入窄巷，之後上面狂掉火魔，否則冇得打，真係打遊擊咁打

香港太多黎生

香港人太過理性同缺乏愛港/愛國心

而家唔上嘅？

其實睇香港睇緬甸就可以得出定律

和平抗爭無用

只有武力抗爭先有出路
想辦法採購軍火先可以光復

而且睇到西方國家有幾咁虛偽
明明緬甸仲大鑊過香港,軍變實彈鎖壓
仲係度食花生睇住佢地死
facebook twitter 報紙控制言論,同中國防火牆差唔多

呢個世界真係無公義

香港人19年上街果陣，我係office睇住live支持佢地！睇到好嬲好嬲
不過一放假就去旅行，冇咁嬲了

你發雞盲??
家陣有國安法, 又有限聚令, 你未開始已經被捕

上面成班踩港撚好煩
嗰時香港啲人都好撚勇
仲有佢哋抗爭嘅歷史都長過香港啦
又話香港人做唔到做唔到
咪你諗方法改變囉
日常生活該做嘅嘢你又有冇做啊
Btw緬甸軍真係渣滓嚟
死者好多都頭/頸中槍 同埋好撚後生

人哋又唔識海闊天空冇得今天我，科技又唔發達無咁多冷氣軍師，係咁上下

冇乜好比較香港人
香港罷工示威對抗唔係港共
係支那14億人同解放軍

你睇7000醫護罷工
之後即刻就話運支那醫護黎

佢哋真係國家，香港只是一個市，不能相提並論！

一班人又出黎吠
「好嬲好嬲」
「繼續食黃店」
打黎打去果幾句有咩意義？
突顯自己睇透世事、高高在上笑其他人嘅努力？
個post講緊緬甸好努力抗爭緊又拉埋一齊講
不過講多無謂 BLOCK

香港人懶 想坐享其成

我地都有唱歌加buff

垃圾扮咩 人地都會俾人拉啦 咪又係上街

起碼唔會有人做做下變咗fa, 之後又做埋記者

彥霖 梓樂

唔只
之前唔想上前 就屌人鬥黃 個個都有包袱 人地問食黃店有咩用 就扮撚晒咩都試咁話冇用都要試

而家想多啲人陪自己走 就屌人等入集中營 弱智 人地覺得留喺香港有用 就態度180度轉變笑鳩人做冇用野又屌人地講既包袱理由全部係藉口

人地可以連真子彈都唔驚
香港只會見到600萬黎生

咁你要睇多啲當地報紙，香港對其他地方示威報道少，歐洲防暴警有啲招數仲勁，德法成架Benz警車撞人常見，仲有用開sting grenade，舊年先試過炸斷人手指，但都無停用到，

一個國安法就驚 仲話不自由 毋寧死 人地都未出實彈就個個去返工 笑能4

講真佢哋去到呢個情況不如直接打內戰
抗爭嘅話都會比人開槍打死
不如拎起支槍同佢搏命

事實來 講就凶狠
將心比己 你叫我 犯國安法去坐監
緊係唔制

2021仲笑今天我，要冷嘲熱諷都搵過第二個例子啦

咪係
武力不對等
個個都變死人...
唉
真係要武裝打柒班軍佬先得
槍都冇 現代任何革命都革唔到

祝福

要返工 ，又要養家供樓
去左坐監 分分鐘 預左出番來 一窮二白
真係不了

駁5刀

返工重要

緬甸人口5000幾萬，點解來來去去都係嗰幾萬人示威？嗰四千幾萬人貪生怕死去晒返工？

香港班前線得班mk仔 有勇無謀

我哋唔會比人拉？我哋冇比人拉？

返工固然重要
同埋 香港人都深知 藍又好 黃又好 都係2仔底 無骨氣
唯利是圖

出番來 被當CONDOM 高達 99%

釣五毛專用post

緬甸冇左膠

香港仲衰啦

又偉論

push

冇話你地冇俾人拉呀 睇清楚啦 盲

香港仲未做到all or nothing

user wake-up time schedule:
2014
2015
2016
2017
2018
2020
2021

清 高汁

樓主走先我幫你頂住

自愧不如

佢坐低咗未

係香港人錫身啫 人地就真勇武啦

未出實彈？
理大之後都元氣大傷啦
冇人叫咪你叫 冇人做咪你做
你而家直接去救47人出嚟囉

香港人冇希望架啦 移民真係變左唯一抗爭方法黎

唔關香港定緬甸事，發達地方好難比較

民族國家產生，一係好撚窮打生打死，一係戰爭完變到乜都無，當然仲有啲由嬴家分餅

你確定？ 全部返左屋企匿埋啦

嗱，呢個問題提出過，比人屌到開花，話用咩武器（膠刀，膠叉，）跟著話咩你升級人地又出戰機坦克，真係o左嘴

香港地一大堆仆街 唔好分咩反唔反政府，香港都係仆街底多，因為尼種性格先有咁多黑警林鄭同食人血

因為緬甸真係好窮
好多平民教育水平唔高，唔識反抗
如果住係鄉下農村更加難去大城市

人地搵命博

地太硬

又唔可以咁講 就係你錫身 先今時今日仲未死
個個都攬炒 ，炒到香港真係窮撚地方 新彊咁
支那人見你無晒VALUE 就起集中營 直接收你檔啦

就係見你仲有D價值 先留住你條狗命

香港興堅持和你shop和你lunch和你sing和你推post
唔惹少 獨有革命方法

繼續精神勝利 繼續打飛機 運動就會贏

當年連登仔都講到係輸左就死

我好尊敬佢哋亦好對傷亡覺得痛心
亦唔覺得香港抗爭者同緬甸抗爭者邊個較高尚

但樓主如果真是要比較
就要睇下兩地抗爭者社會階層同收入嘅構成先可以將兩者擺上天平

你點浪漫都好，事實就是名同利一定係包袱。

咁多國家都欣賞香港
上面班踩港撚只講衰嘢，漠視好野，然後就狂屌香港人
算點撚樣

痴撚線
當2019香港死得人少
支共學精咗，唔係鏡頭面前殺人
緬甸不嬲臭朵又唔係國際金融中心，大開殺戒都無包袱

2仔底唔緊要
黃色水魚圈呢下反感
之前咩手足套餐 勇武套餐完全消費手足

緬甸人直接面對政權

香港人面對嘅香港政府 只係係超大國入面一個細城市嘅地方政權
仲要係全國齊心咁對付香港人

的確係有分別

本身冇暴動罪蒙面法非法集結？ on9

白痴先講得出國安法搞到無晒示威 同支那港共一樣

佢哋都唔係第一次
希望今次佢哋成功啦

眞

果班人分分鐘TG都冇食過
ON99

死既死, 盲既有, 斷腳, 爆頭, 骨折
唔記得哂呀?
當人ON9架?
係要咁既語氣咁既用字呀嘛
屌人移民呀嘛
連登班吹雞叫人守理大既人唔該你地收皮啦, 同一班人到而家仲係度邊個偽黃果樣呢樣
你班社運最底層，但係講野又最撚多偉論霸住版面
害死人之後而家又水D會比人拉去坐既人係香港過世
自己咩都冇做過, 鍵盤抗爭現實順民安全到極

香港：運動已完

之後成層樓全部人告暴動

人哋命都冇撚埋都上啦

屌你老味

屌你老母五毛又散播負面情緒
兩地背景文化都唔一樣

窮有窮嘅限制
生活成本高有生活成本高嘅限制

啲人可以理解緬甸嘅限制
理解唔到香港人嘅限制？
喺度踩港做乜撚？

移民嗰班根本自私撚

中國人基因係咁上下質素，又怕死又要威，老老實實打工生活咪好囉

踩港撚全面進場

繼續上街

返工

係現實毫無作為嘅失敗者咪要上嚟吠下拎下存在感等自己冇咁自卑

唱膠歌膠化抗爭

你睇下呢個post釣到幾多五毛上水

人地緬甸有民族精神，但香港因此一國兩制、社會壓力（有人為買樓傾向奶共）、長期滲透同埋殖民，分化好嚴重，以致社會難以團結一致

都分唔清究竟真係有咁多弱智,定係5毛帶風向,當然可能兩者都係

今天我，我要學做大個仔，大個仔係我

好正常喎香港富裕咁多，香港人又冇認唔怕死，有乜好笑

緬甸人加油

//咪就係一班死仆街想人認同自己，等多人一齊做同一樣野咪睇落合情合理囉。//

笑死人咩

香港人淨係識食黃店
打句好嬲fuck the popo呃下like
要犧牲要罷工？不了

成也連登，敗也兒登...

香港人好惜身，唔會同你搏命，最多移民走。

人性如此，未到山窮水盡係唔會搵命駁，你唔會見到緬甸富豪二世祖上前線食gas, 世界全部人都係咁。

衰到北韓，委內瑞拉呢d, 個個都會勇猛。但二戰幾百萬猶太人生死關頭，面對納粹都係無力。

香港有一少部份人係贏家，中產以上已經吾會出黎，彩你都傻，最多咪移民
緬甸窮人多，而且軍隊掌權，一輸輸全家，個個都博命

佢地都ALL IN
但有冇軍人會死

香港人唔好話怕死
有個案底都驚到賴尿啦

咁你解釋一下, 點解自從 國安法之後, 會無大型示威??

2019年平均一星期兩單大型示威

香港有幾多人真係覺得自己值得一個國家
根本而家仲係度真普選就係晒鳩氣

移唔到個啲點

咁你敢唔敢 又有號召力搵到一班敢死隊一齊上? 冇吉士唔夠打就要走架啦

另一邊箱代表着連登日夜吹奏嘅勇武其實都係冇撚用
更何況香港人本身就係鍾意返工
事實係難聽 不過要接受

槍都唔驚既人會驚國安法限聚令?
你邏輯係咪有問題

香港果班算把啦

咪拎香港呢類輸家同人比
繼續番工

係因為多香港人有包袱

個個緬甸post都係班踩港撚好撚煩

繼放負撚之後又一連登奇異生物

我唔係話驚
即係國安法 令你難以上街抗爭, 知唔知??

係呀
而且香港有你呢d咁既人

如果緬甸成功左, 再踩香港, 我認為無問題

但家陣緬甸 只係經歷緊 2019年既香港, 日日上街, 日日被鎮壓, 流血受傷, 都唔知有咩值得吹捧

之前又有好多人吹捧 白羅斯
結果白羅斯 家陣都收左皮

緬甸人日日都抗爭，公務員四份之三都罷工。香港人除咗星期六日之外，星期一至五都仲西裝骨骨噉繼續番工。

真
又扮極端笑鳩香港人
唔見佢地依家出黎？
收皮啦踩港撚

我宣佈踩港放負撚全面進場
我淨係知721，831，黑警射實彈之後
香港人繼續上街起碼1年以上，幾乎個個禮拜冇停過
依家係咪鬥黃後，再要鬥死亡人數多先叫抗爭

點會移唔到?澳洲英國開晒救生門,成一年時間點解你唔撚識把握機會?係咪想成世做港豬?你呢種情願留係大灣區成世比支吸血嘅低賤偽黃真係屌唔撚醒,革命就係多得你地先會失敗
唉屌你都哂鳩氣

根本兩個地方玩法唔同

之前連登仔明明話出到老解就番屋企瞓覺
。

坐監 不了

一矢中的

繼續上街返工

咪撚玩啦，tg都夠收8,9成人皮，見到就走夾唔頭啦，班狗都夠清你場，仲解放軍

你咁樣叫人點答

其實都講咗好耐真心定假毛都好,唔好同佢鬥屌就得

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

你以為得政府武力升級, 平民唔識升級??

2014年, 示威者 舉高雙手任打
2016年, 示威者用磚頭
2019年, 示威者用汽油彈

每一次政府升級, 示威者都會跟住升級

如果中共出解放軍, 到時香港人都會跟住升級

屌人做咩唔上前線唔係鬥黃？
勇武都未同和理非割，屌人唔上嗰啲唔係鬥黃係咩？

你五毛，你分化，你踩港，你冷嘲熱諷。

落到場Cosplayer起碼8成
但係就算計埋班Cosplayer
落場嘅人同冷氣軍師比都係九牛一毛

btw嚟緊就快立法文字獄鍵戰都可以收皮

其實比較冇意思，香港人要面對嘅唔係香港政府，係中國政府
緬典示良者可以直接包圍成個國家嘅權力核心，中國政府喺北京，香港人根本做唔到
根本冇得咁類比

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

你弱智？？
你乜撚嘢邏輯 槍都唔撚驚 會驚呢啲濕鳩野 驚俾人拉埋

世事被你看透了

p

共產黨畀國軍打到仆哂街，咪又係靠走佬保命
南越人見到北越殺埋嚟，係咪又要留守南越，唔好走佬去香港？
根本歷史大把例子

國際要
#ACTION
#ACTION
#ACTION

認真，好驚應該嚇到匿埋
唔敢口響話上前隻抽

留命至可以繼續戰鬥
依家每日都死咁多人頂唔到幾耐

而家搞唔出d咩

twitter叫晒救命
DKLM 聯合國星期五先開會討論
討乜撚野論 依家開實彈呀，死左10幾個人啦

你同政府鬥武力升級咁就仆得街啦，5年時間都係升到汽油彈。
再者，比槍香港人，8,9成人都唔敢開啦，出嚟示威抗爭，講到話革命，都仲分乜撚嘢和理非，仲要係佔9成人，你就知香港人嘅決心其實係唔大，個撚個都錫身，革命？講出嚟都打冷震

啱啊
緬甸玩法係抗爭
香港玩法係移民
層主完全無錯

翁山就係喔

班撚樣隨時自己都無上前線 坐係屋企屌人唔上前線

你個frd玄學大師呢？

同埋可能係裝備同醫療問題
所以死傷至咁慘重
係twitter見好多受傷中彈嘅人咩裝都冇

多謝樓主開post俾我慢慢block

block曬啲踩港撚算
中大理大屠殺嗰陣發雞盲?

真呀我地點同共產黨鬥先
移民咪係抗爭囉

因為人地肯全國罷工
香港搞抗爭罷工既人1成都唔知有冇

又點啊踩港撚

去到呢個年代人民係推翻唔到政權的，一切都係無力嘅反抗，所有犧牲都係無意義的

其實最主要係真正大佬離得太遠
我地就算贏左港奸集團都唔會真係贏到
呢種徒勞感令好多人唔敢完全捨身

心水清 多謝ching敢講出黎

但中共唔會走佬去外國, 由瑞金走去延安, 一直留係中國國內繼續作戰
至於你講既南越人, 走佬來香港之後, 所以家陣越南繼續由共產黨統治

如果個個走哂, 就無人抗爭

香港始終都係殖民地教育，係沒有國家概念的

比啲掌聲自己先啦

講事實又踩港
罷工唔係請一日病假
曾經好勇既年青人有冇後悔幫依班掛住返工移民既港豬

難聽D講因為人地落後國家條命賤D
香港人多小都有牽掛唔想死唔想坐監
而且個個窮極都有限
有能力移民既人點解要同你抗爭？
遊下行叫下口號還可，一定有危險既真係不了
再加上香港背後有支那呢個十幾億人口超巨型蟈家
人地可能攻入國會已經嬴香港入到立會都要即走
唔係真係屠殺吹佢唔漲
所以前線義士真係好偉大
敵人太恐怖太無恥
而家仲係度講風涼話笑鳩香港抗爭果班九成九未上過前線
係安全既地方屌人唔搏命

平民有咩裝備 可以擋到實彈??

你用木板, 最多只係擋 橡膠彈, 布袋彈

屌人唔移民嘅都係幾個傻閪啫

上得前線經歷過苦難仲會好似中學生咁唔夠對家打，番來屌自己人廢

香港人有包袱
緬甸公務員冇包袱

你踩港撚

係咩 識d前線依家坐緊話好後悔
原來大家都係掛住返工搵錢等移民
仲話勸大家唔好咁浪漫主義 仲掛住畫面

唔係香港人唔夠勇
係勇個班俾連登仔捉鬼捉晒
個陣有枝棍 氣槍係身就俾人周
大隻啲又話你係狗
有炸彈有真槍就話班狗自導自演
咁既民智風氣 勇條撚咩
口講不分化 係講緊唔好阻住泛民左膠做鳩野

當年愛爾蘭人搞獨立 係點搞
可以參考一下

大家生活都係對抗一個極權政府，點解要比，點解唔比中共仆街d定緬甸軍政府仆街d?
係一樣咁仆街呀，而一班追求民主嘅人，都一樣咁勇敢

但願所有極權嘅政府都仆街冚家剷

你唔好on9啦

而家籌旗都死啦，傑斯仲被人困緊呀

打機都係先打 小boss, 再打大Boss啦

唔好再話香港人淨係識移民，根本比你全部前線，殺咗林鄭又點？個政權核心根本係北京。
係到屌香港人淨係識移民嘅你，夠唔夠膽去北京殺咗習平？

因為連登笑人唔洗成本 唔會比人打壓

而家小boss同大boss綁埋一齊

屋企張床要人

香港無窮到要去示威
要示威既人亦唔係大數

祝緬甸人推翻軍政府

仲有誠懇呼籲唔好舉美國旗

我想同你講一句
屌你老母
南生圍做過咩？？
中上環圍中聯辦做過咩？？

灌輸正確思想

有無膊頭號碼？

呸

你都識講瑞金走去延安，香港人由荃灣走去柴灣？

武肺底下邊撚有旅行？

保護手足

唉 移民撚其實仲乞人憎過藍屍

移民撚嗰啲叫散播失敗主義 係延安年代要整肅的

從來都係邊個拳頭大就贏
自然定律
講乜都嘥9氣

台灣人？

其實 香港人就係用呢招令到防暴警察措手不及
全香港周圍走來走去, 快閃塞路

入理大死守 就係嚴重戰略失誤, 自己走入理大被包圍

我觀察到係香港人比較鍚身,精仔精女
唔講落後國家
你睇美國死人都係好閑
我無話鍚身係錯或一定要犧牲先啱
但就唔好呃自己話自己同人一樣咁勇
鬥慘鬥勇有排未到你香港人
連大陸人示威都勇過你
香港根本已經比英國人去除曬啲血性

講危險一定係緬甸示威者危險好多
真槍喎
不過我覺得冇必要下下拎香港黎比既
背景歷史各樣野都唔同
不如當佢地係一個學習對象仲好
Btw希望佢地可以打低個仆街政權

個個都有大學學位/有錢/ 有專業技能咩

唔係國家就唔可以有歸屬感

香港人淨係識攬住層樓

你都on9
香港人 用木板擋子彈 , 咁都叫唔勇??

大陸人 只係識得圍毆無武器既城管, 一見到公安拔槍就走哂

屌你老味開波四五件三毛

驚有人唔識
移民撚係指用移民攞優越感, 踩唔移民/移唔到民嘅人
就好似呢個傻閪咁

緬甸班抗爭者真係好撚癲

古巴人都一樣 你見豬灣之後仲有無聲氣？
古巴人著草就變美國拉丁裔 香港人著草就邊歐美華裔 台灣仲慘 同文同種 學埋國語（大部分香港人都識）就變成完全台灣人
全部都唔會再有以前個身份
移民=認輸，完

已封鎖會員 - 32年經驗大種乞兒

都有例外

猶太人 離開自己家園三千年, 又番去建立以色列

幫唔到咩手，幫推

唔撚識睇字?
自己唔想做既野 就識屌人唔好鬥黃
到人地唔想移民 就大條道理屌返人係港豬

OK姐係對我有利嗰時就識講唔好鬥黃 冇利嗰我就可以屌你 吹牙

朱成你講嘢一如既往地有point不枉我follow你

係 你唔係走去香港本土其他地方 離開咗香港你就唔會再搵得返香港人呢個身份

真

香港嘅仲要唔係直接整死人
係整到人地傷殘

佢哋踩又唔係踩哂所有香港人
佢哋踩龍門任擺嗰班喎
係呀，部分香港人的確好勇架，但唔係全部囉

邊夠你班撚屌好野 唔想上前線就識唔好鬥黃 而家人地唔想走 乜撚野唔好鬥黃各有各做唔撚柒提過理撚得你 係要屌你係港豬等入集中營
人不要臉天下無敵 完全喺你條撚屌度反映出黎

全座樓槍斃架啦

cu其實都係 好彩cu係荒山野嶺先打得贏

屌你兒登唔講得事嫁,話你分化

屋企個老婆要人

佢哋冇移民呢條路 困獸鬥唯有咁

仲有乜撚野勇武都未同和理非割真係笑撚死 之前吉何妖先俾你地班仆街屈係鬼 自編自導係演員不過算鳩數啦 無恥既人係無撚敵

至少擋吓橡膠彈先
好多人連頭盔雨傘都冇

屌你 要香港人輪迴轉世三十幾次先可以重光 咁倒不如認輸
time is not on our side
要速戰速決

respect

你就唔撚識字啦

我問你勇武都未話割，你係邊撚個係到屌人唔夠黃啊？

出黎遊行好有利？你估旅行開嘉年華？唔撚使要食tg俾狗追？

仲有，邊個話唔移民=港豬？你估個個有能力走到？

on9仔

香港係玩暗殺
「墮樓」「 浮屍」 「失蹤」

唔會係公眾場面 殺你

晒氣啦 得罪講句半年前咩plan都未有已經吹到咩香港東印度公司 仲要吹撚到爆post 又開公司又參軍又盛
不嬲事前吹到愈大既野最後就收皮架啦 你睇下而家仲有冇人提咩撚開公司接手足

唉...

中大之戰, 又叫 二號橋之戰
當時主要衝突是發生係 二號橋到

而理大就唔同了, 當時防暴警 全面包圍理大
令到理大 好似1948年既長春圍城咁

其實你係咪弱撚智 我係屌緊啲人屌唔移民=港豬 亦都係屌緊人淨係識屌人唔好鬥黃 你完撚全係屌緊我相反既野
你自己冇睇過呢啲PO就算數 因為我講既對象唔係你

屌打晒班香港奴隸
香港人都係俾心機返工啦

如果咁容易, 加泰人 一早做左啦

洗鬼打左幾百年都未獨立

其實無講錯 都咁多負皮

今天我食黃店著草去英國
我真係好撚中意香港

所以唔好咩都未做就拎晒光環鳩吹會開公司又乜又物
拎完都算 仲要你質疑佢地就屌返你五毛PR放負

香港班狗咪又係專瞄眼同頭

你仲撚On9 拎返6年前嘅嘢嚟講

香港唔一樣啦 搵支槍難過登天
唔係太可能運到入嚟
緬甸就唔係太難

開公司撚有用咩

一有類似嘅po就成班毛走晒出嚟

頭幾個都一早block撚左

你估popo無諗過圍cu？純粹因為cu太大所以就算popo出曬三萬都唔會圍到。要老解嗌埋南方軍區增援先有可能做到
That's the 奧妙 of battlefield geography

你就弱撚智

叫人地唔好鬥黃有咩問題？

五毛咪多負皮

屌你 叫人唔好鬥黃冇問題呀
係唔好自己有包袱就屌人唔好鬥黃 人地既包袱就當人冇到屌人港豬唔撚移民呀 你老母閪

好想緬甸人民勝利

但如冇外國軍幫手，係米只有組民兵 搶到軍備先有機會

五毛：你五毛，你分化，你踩港，你冷嘲熱諷。

思覺失調

南生圍踩單車？

歷史中絕大部份的時間都係無公義....耶穌都是死在不公義下,現今蘇丹還有獨裁者食人,美軍在戰爭中強姦民女都唔知有幾多宗....慶幸是世界仍有人追求公義....不惜犧牲生命

落左場都算係咁
出得黎唔理你有冇諗過會死
始終都係有風險

挑啲踩港撚有冇企過上去前面都唔知喇
個頭盔俾橡膠彈打到「平拎棚爛」都叫廢
班人講就兇狠 落到場一見出煙
轉頭咪又係即刻搭巴士走

你啫。

一有呢啲post
啲放負撚踩港撚冷嘲熱諷撚就出哂黎
成班好似喺公園睇人捉棋啲廢老咁
而家馬後炮梗係容易啦

唔死人唔代表佢哋會留手
天下烏鴉是一樣黑的

講真，緬甸雖然死傷爆得多
但情況比香港樂觀

1）緬甸有民兵組織支持，有警察倒戈
2）緬甸接近做到全民皆兵
3）緬甸軍方比港警智障+on9，火力無咁強

但文宣要有，緬甸人民唔可以再學其他奶茶國諗住和平示威

香港都要有同樣覺悟

有疫情不了

好似踩完香港人中共就會倒台咁
好你話鬧醒香港人 原來說服人係靠鬧

大推呢段

多謝你踩港幫手令中共倒台，靠你喇

好多5毛搶灘咁搶頭個D REPLY, 好癲

推

block 極都有
cls

香港既新聞好多都低調報導
或者俾初選轉移咗視線

可唔可以一齊報
果邊需要多啲支持

我覺得唔怪得班踩港撚架喎

爆眼中槍第二日都正常返工
得d 學生肯搵命搏
成日都話人放負 自己又唔檢討下

我從來都唔覺得香港人怕死怕受傷
香港人輸既唔係冇膽 香港人輸既係冇戰略部署冇戰爭準備。最重要係香港既戰力同解放軍比係輸撚硬

呢條5毛黎

冇組織冇target，係到妹下好下

靠你喇香港

南生圍真係笑死人 地方都未搞清楚

係 根本戰力差太多。
對香港民族唯一可以生存既路只有海外重建。
因為支那係唔會容許有異見，而且會用極端手法去整頓。

咁或者大家就要諗一諗
究竟衝既果班係有咩目的呢？
定還是根本就係on duty做野呢？

咁係呢方面可能真係保持返一定距離比較好

唔好諗著 去儲軍火，做GYM,罷下工就有用。
冇可能

俾D掌聲自己
大家一齊唱： 今天我..

緬甸結果都係一樣

有你呢啲落難撚頭，點會有未來

仲有一班人不斷出賣香港
屌 好撚想去緬甸領事館抗議

被捕手足？

Myanmar Chinese

認同 除非有外部或內部軍事介入或者權力階層內部矛盾。

middle east 都係軍事介入

RIP
所以大家唔係要放棄反抗
但真係要知己知彼 唔好浪費生命同時間。

反抗都要有正確同聰明既方向

善良既人太少
所以要更學識保護自己，要更學識裝備自己。

識字率高就係咁 讀書既唔當兵唔當差
啲白粉佬 黑社會 山番佬就走哂去當兵
最後讀書人只會養住一大班白粉佬去打自己

要認清事實 你麻木地正面係無用的

有外部當然好 但唔好靠撚哂外部...
俾人滅哂族就冇意思

鳩叫就天下無敵，三罷都無能為力，仲叫佢去冒死？不是所有人都可以勇武飲飲食食吃喝玩樂買下報紙唔撚係抗爭咩？冇撚鬧黃，各有各做姐

馬騮國呢

一早block撚左呢條五毛

呢三樣香港人都無做過

真睇到緬甸咁，就覺得之前以為美國會幫真係好傻⋯

緬甸人加油！！！

19年有武肺？

不了，香港人仲要留錢去旅行同打卡上ig

身在黑暗，追求光明
年輕人總有赤子之心

又有邊個仲記得689，777係89年係支持學生

真心唔信

唔好盲目吹捧暴力啦

你知道佢唔係開真槍先有本錢扭計姐
佢一講開真槍冇人敢出啦傻西

咪玩
邊有人敢掉野
真心攞佢地命，丟張梳化佢地都死幾件啦

緬甸人絕對要加油

人哋持續罷工 香港學唔學到？
唔係要打擊自己人 係眼見好多人都係懦弱無膽
係呀 呢度好多人都話香港仲有好多人抗爭緊
「好多」即係有幾多人？一千幾百？定幾萬？
有幾萬就上返街頭 我已經隨時準備

梳化太大太重，唔make sense 而家係睇下佢地係要幾時先反擊，而家只係俾人屠

邊個？

緬甸加油

其實可以點幫手

我意思係攞人命，火魔都已經係好差嘅選擇
玩火都係因為想upgrade武器，但又唔敢去到好盡
和理非一定say no
所以想玩槍玩C4果班依嘉咪收哂皮

講真有幾十萬人唔通打上北京咩

根本暴力先係解決問題最有效方法。
對家成日叫你和平就係等佢哋可以打柒你。

唔理你係咪 但呢個真 好多香港人自身利益＞對香港既歸屬感

唔理你係咪5毛

你真係on撚9 你幾多歲 中學畢業未 係咪未知香港現實社會係點

解放軍開槍會唔怕死上街
但係而家上街就會怕被捕
即係怕被捕但係唔怕死？

又係呢啲共狗不可惹呀？

人地出命喎。
你香港人咩成本巴閉過命？

打經濟牌會唔會冇咁易輸 宜家就係上街抗爭佢都唔會理你 罷工仲大可能成功 但要所有階級一齊造反

黎生唔係事實？
講事實又踩港？你弱撚智？

睇下笑片先，又冇咁嬲啦反正好笑就夠

講經咩
一有國安法
個個又退黨
又走佬。。。

忍唔住屌
特別係話好L鍾意香港果班
走得最L快

國安法都已經收香港人皮
仲洗乜勞師動眾出解放軍

香港手joke: 屋企張床要人 食爆黃店當報仇

香港只係唔係聯合國會員
但有自己政府，法例，邊界，貨幣，文化，語言
係一個獨立民族
只係受大中華洗腦擊破，自以為係中國人
其實寫漢字唔等同中國人
中國人唔等同中共國民
漢字呢套統戰令香港人分化
中國南方本身全部係獨立百越民族
幾百種語言同普通話不能互通
被漢字完全統戰

對香港人嚟講，上街唔癲
星期一至五上街先係匪夷所思

哈哈

企後排真係多幻想

香港咪一樣有實彈

中大幾時贏過，俾到盡咪叫d狗自己走左無輸到
唔知以為掉火魔掉死左d狗

講多兩句就係五毛分化
最好你犧牲埋佢果份
然後佢收割

至今日都仲咁多和理非反暴力
都係疊埋心水，準備定比人劏好過

踩港班人仆街死啦

打仗有無贏其實係睇tactical objective，objective係要守住cu唔比狗入去，逼到班狗撤退 就叫贏咗。

cctoy：三萬蚊移民

我對緬甸冇乜同情，只不過係擁抱唔到佢地想要嘅獨裁者

所以輸係正常

#全民勇武有咩用
#堅守議會戰線

唔好講笑 成班人話唔要大台
冇大台係無可能有一個有組織既攻勢同防守。

再者 出到軍人就會有坦克，軍用直升機。
你留守係天台。只會重覆理大咁俾人圍剿或圍困。
除非你地既裝備係升級到有槍火 咁先可以攻到出外圍。
但講緊人地仲有制空權同坦克等重型火力武器。

香港衰在太多藍屍同共狗
希望呢班垃圾打曬科興

出命唔難 你識攞返人命先難。
你睇美國隊長 ，隊長都要隊冧九頭蛇爛前卒啦。
香港人有幾多夠膽

你要反抗就要考慮到對家出埋解放軍，你自己都冇牌係手仲學人玩哂冷？

好撚喪心病狂

種既野....，我哋d popo同人地警察比，人哋會倒戈企人民個面

香港應該以十人小隊活動，不同小組合作達成目標就撤退，唔係冇大台，只係為咗唔可以一人獨大，但依然應該要有組織化合作，各小隊隊長代表討論行動目標，各小隊都係平等，咁先做到冇大台，但又可以有效率行動

正確。
對暴政黎講，和平即係幫佢維穩

咁理大個單點睇？
2邊都係死守，但一邊守到
一邊守到但俾人圍困

到今時今日呢條友仲可以有咁多人聽就足以證明香港人無係無得救

有組織好過冇組織。
先唔評論你個戰術岩唔岩

香港民族既戰力同支那/港共戰力比
係無可能勝。

努力去海外組織，發展自己民族實力。

香港民族既立國能力其實仲好低。
立國 一定要有武裝組織，不論是輕型定重型。

冇武裝實力，就算你講到有幾大既政治理念 都係實踐唔到

頭個批留言真係除咗放負唔知做緊咩
當你勇武到ko埋港共解放軍，中共就唔會再派軍隊落嚟？
依家最撚令西方自由社會頭痕係中共啲洗腦教育，成10幾億蝗蟲係全世界周街走，又唔可以大屠殺，仲要每日被中共啲狗屎垃圾app同洗腦蝗蟲同化緊西方自由社會嘅市民
一係就速戰速決進行斬首行動，不過附近仲有俄羅斯，美國又有內患，個局唔係咁易拆

真係要走 唔好再聽班人尻Up留港。
愈多人走到去海外，香港民族既思想先可以傳承。
香港民族先可以繼續發展。
走到海外都一定要聚居，有香港民族學校，發展商業，科技，一定要有政治組織，情報組織同武裝組織。
否則香港民族一定會玩完。

分散走 就會變到好似64班流亡人士咁冇哂組織。
一定要聚居

marxism？

站在尋求公義嘅角度，你可以咁總結

但呢個時代點解大愛左膠和平撚咁當道
就係經歷過一二次大戰演變出黎
就算係用解救猶太人呢個咁正義嘅原因去做開戰理由
你會發現代價係死幾千萬人
仲有經濟/文化上嘅傷害
所以佢哋會盡所有方法避免戰爭展開

現代戰爭個種殘酷，我哋無經歷過，想像唔到
甚至會有「寧願打仗」都要推翻極權呢種想法
可能經歷過打仗嘅人會話：情願做賤民都唔想活係戰爭時代，但我又認同，呢一代人應該點行，係由呢代人自己決定，唔洗聽佢哋講。當然結果都係我哋受，亦同佢哋無關，光復好，打爛又好，都真係同佢哋無關

佢哋係咪失憶
我仲記得有手足隻腳啲肉比人砍到開花
有人個背脊比tg射中燒到熟
有學生比人射心口

無論如何，狗話比其他地方克制都係非常無恥
同強姦犯話「我冇好似另一條友咁將受害人先姦後殺已經好克制」冇乜分別
香港嘅遊行同外國冇得比
根本問題係對和平示威暴力打壓

但武裝起義係最唔可行嘅方法
你面對係世界第二強嘅軍事力量，係佢主場打
香港呢一代人，要求佢哋用命做賭注係唔make sense
唔係香港人廢，而係人性/生物本能
活係呢種生活質素嘅人係唔會陪你玩命打解放軍
現實就係咁，幾熱血都無用

有錢就一定要走，理得你黃定藍，就算藍嘅走去北韓我都支持
中共依家仲肯扮就係驚大量香港人走資，香港人走資就令到外資都全走，西方社會亦容易更大力制裁中共

從來人類歷史都係建築係暴力上面架啦。
係上次打完二戰飽哂先開始咩愛與和平。
最後個結果咪人口過剩。
對住真正嘅邪惡完全唔識還手囉。
仲出咩啲咩讓愛穿透坦克呢啲戇鳩嘢。
真正可以穿透坦克嘅係穿甲彈。

其實無產階級先最需要暴力。
但係個撚個一聽到就話對家有槍有炮點打呀又乜又柒。未打先輸。放棄思考。

力敵唔到咪智取囉。
可惜成班垃圾連點反枱都唔諗。一係就有勇無謀。唔壓搾你壓搾邊個？

不過我睇完又睇
都係覺得你個建議真係無可能。
你個建議係一個人最多只可以管理十人。
你太高估香港人既戰略思維同膽色啦。

根本出來遊行同示威，幾百人當中 只有幾個人有能耐同有責任感去做隊長。
變相只有幾十人既小隊（已經高估左。）

計我話索性個幾個人做大台 幾個人管過幾百人。變成幾百人既軍隊仲實際。
簡單講就係整合戰力。即係起大台。咁樣資源先有效運用，其次可以做更多元化既配合。

本身諗住認真回，起完佢底發現5毛/attention seeker黎，大家完全封鎖就ok

死曬D人再比中共殖民

所以我叫你地走呀

好心痛

唔會踩港撚 因為香港人輸係正常，香港人呢2年經歷過好多野 絕對唔容易。
但會踩留港撚 因為明知輸都仲要留係度做港共奴隸。

緬甸加油 ! 香港人加油

香港人：屋企張床要人

俾把槍香港人都唔會勝利。冇訓練 冇組織 冇裝備 冇兵力

仲未計 冇情報。
香港人根本未準備打仗
講來都哂氣。
支那一早睇穿呢點。
如果唔係點解請咁多警賊？
如果唔係點解要成班法官要俾面警賊？

緬甸要贏就要打同殺軍人
守無用架
亦唔會有其他國家幫手
最後可能好似香港咁有得移民

痴線架
香港人見到都即刻報警
犯法架

支那係先武裝力量 後攪好情報管制 最後先係政治上鬥爭。
佢地好清楚國家既穩定係點黎。

香港人連前2個都未做到 就日日玩第三樣

所以輸哂啦
走啦

完全收唔到踩港既意思
淨係覺得樓主好佩服緬甸
你係咪上撚左腦
係咪又想玩強國果隻玻璃心乜鳩都關香港人事呀

屌你老母緬甸打左一個月都唔夠士氣高漲咁梗係正常啦
香港打左年幾無哂士氣都係正常囉

相比香港嗰d，一個催淚彈就四散

on9 香港人只有返工先咁勇

樓主完全無踩港既意思
係你呢一個PO將踩港既思維殖入連登仔個腦入面喎仆你個臭街

香港人連最簡單連一班保護要人組既保鏢都冇。
更唔好講有兵力係示威現場。

成班泛民議員出街俾人扑頭都得啦
所以話文人攪抗爭冇撚用

dllm五毛咩愛國心？

連天琦一個咁重要既香港民族政治人物，係太古城俾人打都冇人保護。
支共點會驚？

人地死就爛命一條 緊係同你駁命
香港人 食飽訓飽 搞抗爭 都仲要掛住番屋企
得罪講句 邊有得比較
好似共產黨點樣起家一樣

咁所以呢班人代表所有香港人？
你講到全部香港人都係咁
真係屌你老母閪

中point到

冇組織就係咁。
有冇玩過LOL
團戰冇料又街場 咪會咁樣。
唔關膽唔膽細事

係關有冇訓練同裝備事。

是但啦
見到人地抗
就話人參考香港打撚晒飛機
同外國比較罷工,勇武果陣
就話唔好拎黎比

是但啦 反正香港搞事=送人頭，因為團戰開波隊友已經走撚曬先

屌撚晒話唔移民既人係五毛

你試下天琦出街有5-10人跟出跟入。支那即刻驚到搵黑幫拎刀斬人

當支那肯提高武力 即係佢地愈驚你
佢一日未出到解放軍都未叫到真係驚。

之前200萬人上街 佢
支那有係廣東集結軍力，不過香港人既大台係垃圾錯過時機同戰力。
200萬人上完街就返歸訓覺。

人係要有領袖，偏偏香港泛民班領袖懦弱

我唔會睇小香港人既決心 相信好多人都真係想光復香港
但係事實係香港人連罷工都唔敢 跟住仲係到鬥黃

次次都同你講下次
集到人又同你講散水番屋企
第日再黎過

香港人係冇領袖 同埋社會民情都係太和平同保守。

漏左連豬打鼓

之前trump trump叫停解放軍個次
支那其實係想動真格
估唔到泛民繼續幫佢地維穩

係屋企睇手足打狗打飛機最撚多
手足搵前途搵命博
自己就上網開post打飛機打咀炮

如果佢地成功左 就係香港人失敗
如果佢地失敗左 就唔好話香港人唔夠勇武

當然 我都希望係香港人失敗

我只可以話我識一啲藝術家身在支那都無放棄
仲做緊佢哋相信係岩嘅野

我都好想香港民主自由脫離支共，但現實就係唔係事事都如我所願。我都想發達，但香港有無民主自由我都發唔到達，人生本如是，唔知你明唔明我意思

但當然我唔會主張放棄，世界係點本來就係我決定唔到，但我要做乜嘢係我自己決定到。當唔止我一個做，人人都做，即刻我哋決定唔到將來，但將來都會因為我哋嘅努力而唔同咗

我相信去到外國，都一樣會遇到唔同程度嘅「唔自由」，不過未必係政治層面反映出黎。既然人生本來就注定係困苦中爭紮，不如留返係呢個自己長大嘅地方，努力保存我覺得有價值嘅野落去（我份工某程度上係做緊呢件事）

呢排好低壓香港人加油

始終大多數人生活安好 同錫身 同好撚驚死同冇錢同冇咗個confort zone

又唔係話冇人留守，總係有D人要留守或做探子。
但問題香港人黃營黎講8成幾既人都仲要留港。

講緊打仗 得2成既戰力 百分既80係係敵營做奴隸。
咁場仗點打
其次 個2成戰力 仲要分散哂 冇大台整合戰力 冇抗爭意志

再係咁成個香港民族玩撚完
海外 本土 一樣

點解支那要情報管制，因為佢地到而家都係實行緊全國半軍事管制。佢地同美國一樣有無時無刻備戰準備。而且支那有過之而無不及。

香港人仲日日飲飲食食 貼文宣 示威 上庭
咁點撚樣玩呀？

理性地唔同意，反戰/暴力係全球大國歷史發展嘅共識

感性地同意，呢個係當今世代平民理所當然嘅想法。但現實話比我哋知，有呢種想法唔代表真係願意參與落去嗰場「戰爭」。暴力可以突破一個長久嘅極權壓迫，但社會唔可以永遠以暴力黎解決紛爭或達至公義，因為比起公義/公平，你更情願活係一個唔洗面對生命安全威脅嘅地方，當權者控制嘅正正就係呢樣野

香港仲癲工照返

鬥黃都算
連武裝又冇 情報又冇 點夠支那玩？

其實踩港真係冇意思 顛起上黎 香港人都可以好勇
但港共同緬甸鎮壓嘅方法好唔同 港共係剛柔並重 打散你滲透你 分化你 不斷扮縮 扮一個新常態出嚟 再秋後算賬你

緬甸係最撚顛嘅鎮壓 人民好明確知道自己被鎮壓 無退路

講係咁講不過香港人係兩邊拍住手話支持前線都真係幾顛

雖然唔覺得連登講佢地會睇到 都唔覺得會再有遊行嘅機會

美國立國係唔係愛與和平感動英國？

無得咁比較
香港人就算全部死撚晒
至多只係幫到中共充公資產回血
遠在北京嘅獨裁者都仍然絲毫無損
反而集體移民仲有機會動搖中共

緬甸人同緬甸軍方喺同一個戰場
以死相搏反而有一線生機
再加上佢哋經歷過 88 同 07 年
人民意識都好唔一樣

誰大誰惡誰正確。
要打贏啲仆街，您一定要更仆街

唔通去考公墓園咩Ching？

依家應該有精神問題都考到

顛起上黎香港星期六日好勇
星期一至五開工

唔通叫人去死？

關閪事咩
而家全部人移哂咩
香港無左一半人?
唔撚係呀嘛

sorry我skip左上面啲留言

其實差好遠, 緬甸唔會周街有CCTV, 周圍都有狗先
雖然佢地對實彈講真係危險好多

講打仗，係美軍諗
我哋唔洗諗
練好英文sir this way就夠
組軍建議真係得啖笑
你叫香港人集資炒股炒到夠本做冧支那個市都make sense過建軍打老解

美國依家美軍中東死幾十人都會鬼殺咁嘈
條命同以前比值錢好多

哦你放負你分化你五毛你係共產黨派黎既網軍你一係就傻人一係就機械人

毛澤東語錄
. 打得贏就打,打不贏就走。
. 革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。
. 槍桿子裏面出政權!

考到公墓園唔捨得走
去其他地方搵唔到咁多
就要其他人陪佢喺香港等死

不過蝴蝶效應係真，每件事都係天時地利人和
如果當初612真係有幾個人比狗開槍打死電視直播
可能第二日全港已經BLM 咁燒狗屋燒政總

有時真係唔係邊個特別叻邊個特別奴隸
天時地利人和，文化唔同，背景唔同，財富唔同，面對問題唔同，觸發嘅事件唔同，發生嘅事都唔同

山竹劈樹都番工 勇到

但咁樣硬碰硬都唔會成功，要試下由軍隊嘅屋企人入手緬甸咁大，軍人嘅屋企人應該唔會好似香港有狗宿

我都係個句香港人今時今日既實力冇可能係本土成功。
去海外劈掉重練仲實際

唔係咁講 無武裝大家都知 起碼都叫輸得心服 但係依家係到做埋啲戇鳩野 鬥黃 跟住無啦啦又多一批人出嚟話食黃店係垃圾 大家係到屌黎屌去 成件事真係好智障

之後泛民黃世澤劉細良之流仲叫你地香港人相信美國呢條戰線係有用

想賣假希望cap水咪出衰囉柒頭

數唔是咁計的
當時對家亂用正規武力我地先可以更合理出更多招

但計計埋埋都係用過十次內

Push

黃世澤劉細良唔係咁睇

唔係放負
但人地緬甸起碼真係全人民對抗政府
就算香港人真係企曬出黎無所畏懼
上面仲有14億好難醒
咁計香港只係一個省仔 共匪點會咁容易投降

美國整體現時戰力係全球第一，佢當然可以有唔同手段去解決問題。佢印下銀紙已經解決到大把野

我講緊當年革命時期，美國弱勢個時係唔係用愛與和平

巴打走先 幫你頂住

好快有連衛兵入嚟屌你唔移民等入難民營

香港一個城市仔要對抗一個支那國點比

可能香港人嘅命運就好似猶太人咁注定要經歷民族流放
終有一日先可以光復香港

但我唔想信「香港人」呢個民族感會last超過50年，所以要快

冇武裝 就哂尻氣。
如果泛民全撚部去到有武裝，好似黑幫咁 我都冇所謂。起碼佢地同班警賊有bargain power 唔會亂咁攪佢地。
佢地都會用武力或影響力去做到野

真 香港同緬甸個局勢都唔撚同
好似我上一個留言咁講
人地緬甸係全人民反抗
但就算香港人全部人反抗都好
上面仲有14億訓緊
然後香港人要對抗既敵人係北京
其實真係好難
但呢一年香港人真係盡力了

睇返記錄片 1/7攻入立法會班人真係好撚勇...
全部人收佢地收手 冇人支持都可以企到咁硬

當對家亂用正規武力，咁死個個係唔係你先？

但係依家香港個情況就係無武裝呀嘛你到底明唔明我想講啲咩？

光唔光復到係後話。

香港民族可唔可以係海外重整，先係我地呢代人要做既任務。
光復呢個任 有生之年都未必有。

邊有人咁弱智 寧願對家先殺哂自己友 拎光環 都唔肯去先發制人？

所以我咪話當年嘅人命同依家比唔同

當年表到英國嘅壓迫美國人會反抗
但放係今日點解呢件事唔會發生？因為今日你受唔受壓迫，生活都好過當年最自由最富足嘅人，你仲點會放棄呢種安穩去面對一個比你強大咁多嘅敵人？哲學上可以討論，但呢個行為必然違反人性，唔係唔會發生，但唔會係大多數現像

或者咁講，如果我哋「最後大佬」只係林奠一個，香港人一早唔止不分黃藍全民罷工，值頭街頭真槍戰殺林奠，可惜林奠只係門前卒，真正最後大佬遠在中南海「阿翠」，香港人唔值得為一隻卒仔負出太大代價

正如你都未身先士卒先發制人對港共出手
當你都知道可能係死路，自然唔會出手住
道理人人都明
但人生存唔係base on呢啲道理
你亦如是

係，快啲走

我無惡意

明白 但我唔同意要選擇等對家出正規武力去殺人先行動。
除非係已成人質 咁就冇得唔放棄。
香港人已經少，仲死咁多人 會玩完

驚有咩問題？
街頭唔掂咪轉策略
未有方向咪返工返學做好自己
到時有咩事都唔使驚又冇錢冇盛

笑笑笑笑你老母

當然你可以繼續留港抗爭 或傳承香港人精神
但睇返新疆，所有有異見既人會沒收護照，唔俾出國。

即係你全部香港人繼續留港抗爭，好快就會入教育營

是快，即刻走

之前 就唔俾你叫港獨
而家唔俾你玩35初選。
明天就會唔俾你宣揚香港民族。

明白就好了

啱走啦走啦

香港民族形成左未都好難講
西藏人以色列人有千年既信仰文化支持
香港人既文化呢? 得周星馳呢D流行文化呀, 英治時代既光輝回憶, 都係吃喝玩樂野, 咁點傳承?

出去一陣又有班撚樣話送頭
無論你做乜都硬係要搵位入你，點都要攞彩

香港人想像力太細，要諗多幾步 知道支共會點行。
你就會明留港一定冇可能傳承到香港民族精神

追求自由已經可以係立國精神。

但係冇獨特性
美國人澳洲人一樣有愛自由既基因，港人下一代愛自由，會唔會直接同化做美國人澳洲人算呢？

之前班農都有講過香港既示威者展現了高度的勇氣和堅韌，並將他們和美國的建國者相媲美。
香港人係冇武力姐。

香港人點會冇獨特性
大把文化可以發掘

我真係唔係好覺
太多係流行文化，仲要跟風跟日本跟韓國
仲唔好講藍屍搵錢至上果邊喇

係你自己妄自菲薄姐。

我就覺得而家冇咗罷工個時機 19年如果做到就OK
難聽啲講而家咁多人失業炒咗你 請返聽話嘅藍屍支那賤種都得
如果要全部人一齊造反嘅話 我估真係要個個都冇晒錢又或者真係唔俾人走 冇晒希望嘅話就咩都做得出

仲有上連登單單打打

自己上網睇下海外介紹香港文化既書多到爆，更莫講 近幾年雨傘運動 反修例運動 所形成既文化

《效忠宣誓》
本人，彭 定康，謹遵法律宣誓：
本人必竭誠向女皇伊利沙伯二世陛下及其繼位人效忠。此誓。

《受任宣誓》
本人，彭 定康，謹此宣誓：
本人奉委為香港總督，
並為女皇伊利沙伯二世陛下效力，
一定盡忠職守，努力服務。此誓。

《司法宣誓》
本人，彭 定康，謹此宣誓：
在奉委為香港總督及其後可能出任宣誓
及聲明條例第三附表所指之任何其他司法職位時，定當為女皇伊利沙伯二世陛下效力，
盡忠職守，努力服務，並遵行香港法律與習俗，
以不懼、不偏、不私、無私、無欺之精神，
為全體民眾主持正義。此誓。

根本香港人係進化緊。
我雨傘當年出去金鐘 第一日催淚彈 見到人傳人物資 就發覺到香港人其實有民族意識。
到魚蛋革命俾
，什至2019年 勇武正式上場。

根本大把發展空間
做乜野咁妄自菲薄。

我話本土抗爭玩完姐 冇話海外唔得

俾多幾十年香港人肯聚居海外 重建 軍隊，軍工隨時都攪埋。

個問題係海外重建
第一要人
第二要組織
第三要有方向。唔好再只係止步係文宣

香港人近5年黎有無聽過有啲咩新作家丫
落街問下香港人講唔講到10個本地文學作家既名丫
講條撚咩香港人文化
連自己友既文字創作都唔重視,點會有文化

香港人如果未來立到國或者成功建立一個民族，已經係傳奇。唔使乜撚野獨特性

Sor 錯 post

寫字撚 你打我寫

#540 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 因為香港根本冇發展空間。
高樓價政策，唔會有人想讀文科。
變相令人才外流同埋少左

根本大把野去發掘

台灣支那點解咁多文人 因為佢地地大物博 唔使好似香港人咁迫埋一個小地方去爭資源

人地讀完書出後 大把工作可以謀生。

又例如香港人咁鍾意去旅行
仲成日話日本韓國係鄉下
係廢炎先被迫去下香港d景點
咁同香港民族呢樣野都有衝突啦

怕中武肺

Poly

香港人命貴

你都9唔搭8既
問題係香港人連香港文學都唔睇丫
關發展空間咩事

人地學香港 香港亦應該學番人
發展出一套最可行既方法

成日拎黎同香港比既都 on9，比你香港有武裝有點，以為推反特區政府北京就會倒台？人地坐係中南海丫，你以為坐係海怡半島？怕你條毛咩

樓主pin this

連登五毛多攞到，班唔用腦嘅人又真係走去信，然後就批鬥人移民又剩真係有做嘢嗰啲唔移民咪變到gphone咁囉，拉完再拉遲啲起集中營你哋係咪幫佢哋坐？一開始唔全民勇武就話每個人承受風險嘅能力唔同，依家有啲人承受唔到要移民就走去屌人兒登仔雙重標準世界第一

由早兩年開始block到而家
踩嚟踩去都係個班仆街，尤其波台狗lol

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜」：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，通常一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人未必係五毛但可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

香港班友出嚟當嘉年華，貪好玩貪好睇，失敗係注定嘅事，人地係預咗用條命，香港班垃圾只會將自己嘅失敗推去其他人身上例如:賴人要返工唔罷工賴人唔支持黃店

從頭到尾成班垃圾驚死到仆街，一出國安法個個收皮，政棍走去開茶餐廳，比人告嘅怨點解判咁重，完全利冇必死決心，班學棍初頭話誓阻國安法入中大，轉頭怕死唔玩呢啲人叫抗爭

利申:支持國安法，呢班垃圾拉得好

係咪以為自己好撚fun?打呢句就有正皮？

運就應該唔難 當年葉繼歡隨手都有把AK
不過要有門路
依家黑社會同狗咁fd
一定唔會運比你地先

香港打嗰個係全世界最大嘅恐怖及侵略主義國家 點同

上連登抗爭最好啦 好似你咁

請假罷工

緬甸啲人窮呀嗎
走得去邊
橫掂都係梗係打過

支那獨裁政權

無著數點會做
搞香港都仲可以禁住中國經濟，講緊係大國間嘅競爭
講道德光環，緬甸呢獲根本嚴重過香港好多
不過個個國家都口循

你瞓撚醒未？

仲會屌人唔移民

香港人堅持

講到利益同搬龍門
香港人永遠世界第一
要打倒蝗蟲首先要變成蝗蟲
正正係香港人寫照

咪就係 好撚勇武架嘛

今天我

佢地心裏面其實係踩緊港

國安法上你老母咩
比人拉左點移民

今生只嫁前線巴
呃左幾多連登毒撚上前線

咁你又點有謀法？ 冇勇呢
你敢出去咩？ 得個講
200萬個勇武 我唔信革命前期會輸囉

支持緬甸

叫和平果班一定對家嚟 佢可以打手無寸鐵 立不敗之地

你邊隻屎眼睇到我係黑暴

又打飛機

勁多5毛洗地

早返幾十年，一百年，軍警既武力同戰術都未有今日咁先進時可能啱

你想像下鎮壓你果條友無咩震撼陣之類戰術輔助道具，只揸住支bolt action/lever action rifle, 連方便近戰既手槍都無把， 而你人數多佢幾百倍既情況

但由二戰後期級數既武裝開始，裝備輸既一方好難單靠個勇同武力補返（詳見日軍萬歲衝鋒既交換比）

而家對住槍械，有刀都好劣勢

緬甸瞄頭殺示威者
可想言之背後有幾多個緬甸版彥霖梓樂

咪話黃藍都係咁柒
一堆連登仔嬲到腳震

啲說話好難聽，但全部都係事實
我地就係心態唔及人地，不過我地有源源不絕嘅大陸人落唻溝淡，仲要咁多製造對立，個氛圍無人地咁一條心
不過亦無得講，始終大家唔同背景、位置唔同，包袱都唔同

而家做唔到，學住先，總有嘢袋到落袋

難啲會做到 俾意見=五毛 批評=分化 再嘈就pr 公司 五毛洗地 一係就block晒俾鴕鳥扮睇唔到

班踩港撚真係on9
一個地方有大規模示威
本身經濟狀況都係好差
先會有咁多人義無反顧抗爭

2019既香港相對已經算係有錢地方
出現咁大規模抗爭係奇蹟
同其他國家比勇武根本不切實際

咁快啲出返黎啦
上邊好多踩港撚陪你
等你地出黎殺狗

想問下點解要出？ 點解要我殺狗？

釣曬班5毛出黎

其實香港都死過人 果啲「自殺」無可疑既

連佢咁都冇人救唔好話會救香港
根本作惡出術係冇後果 仲飛黃騰達

食黃店，投票同唱歌都係抗爭黎

黃絲話既

咩人撐咩人
泛登仔撐泛粉bob
泛粉bob撐西涼

依一點就係香港人永遠都做唔到，人地一樣係受真槍什至 坦克車， 全部人都唔會退縮 用生命值硬接直到而家， 香港人好多情況明明自己人數多過啲狗幾倍，100幾人可以比幾隻 速龍衝過嚟就嚇到跑走，正係依一點就係差距，香港人太錫身， 始終仲未做到上下一心上刀山落油鑊，有咩事就自己走先。唉，不過香港人已經好叻可以 盡自己最大嘅努力做到咁，起碼對得主自己，有抗爭 過有努力過 而家只可以慢慢接受嗰結果，

香港人: 畫面好靚，贏唒！

理性討論就係隨住科技發展
革命成本越來越高
甚至係變成不可能
可以想像將來世界大都獨裁統治
權貴禁個制就一班Ai去殺平民做豬。

股市係人性係遊戲

每次都一樣

呢樣真
你望下中環班西裝友高踭鞋OL都企埋出黎，呢樣野無得比較。

可以做到大部份民眾死都唔怕咁打法既，已經係革命黎，往往係連基本民生都有問題，橫又係死直又係死既先會做得到。

香港：屋企要人

香港人太撚和平以為會有人聽

#有一種堅持叫david
#我好撚鐘意香港
#黑警死全家
#香港人！移民！
#抗爭不了 我有包袱

大中華膠味愛國囉
有咩問題

唔好學香港啦

俾我一定報仇

你2020年先出世？

散播鼓吹恐怖言論，又一件拉得！

我個重點係香港人嘅決心唔大，唔講軍備，講外判抗爭，Twitter 戰線都冇乜人啦，大佬，連外判呢個動作都想外判比人咁

鍵盤抗爭敵人都無問題既，各有各做，最撚on9 係班撚樣最鐘意鍵盤抗爭自己人

欣賞師兄講真話

真，留係香港抗爭唔好？
我地一定要團結一致呀

真 兩個地方既歷史背景都唔同 但普遍人自私係真既 香港犬儒多都係真既

講白啲先 係要學19年初期勇武抗爭 做到真正be water 之後分化、鬥黃、freerider、國際crybaby果啲一個都咪撚學 仲唔睇穿班仆街咩

咁又真呀 香港人條命咁值錢
移民去英國留命抗爭好過喇
同共產黨鬥長命

我唔係好明點解你打句「今天我」 都可以有咁多玻璃心碎到一地都係
乜「拎返6年前嘅嘢嚟講」、「係咪以為自己好撚fun」、「香港有你呢d咁既人」真係睇到我笑撚左
E班友同阿叻冇乜分別 「我唔知、睇唔到、未聽過、唔記得」 總之就唔提得 「做乜仲講呀! 都已經過左兩日! 展眼將來啦喂!」

對過去都咁玻璃心唔肯承認 仲叫人睇未來 笑左

真係笑死 又打飛機
到時開實彈 一槍一個
唔好話你喺條街會唔會走佬 係你根本唔會出去

岩 咁條友又太高估左人性。

香港人係有勇氣，但都唔應該送死

用聰明既方法去海外聚居重建 係海外抗共啦。
根本支那既野心係全世界，香港人有歷史責任去全球抗支共。

聯結所有盟友 維吾爾族，藏族 ，台灣，香港人

仲有泰仔 緬甸人

仲有未來國家之間既競爭力一定係AI 技術，資訊科技，科研行先
香港既呢類既人才不足，係一定要係海外重新發展返。

真
但我覺得要去到支那咁有重型火力比較難。
香港民族最簡單都要有輕型既武裝部隊做維安同保護要人

因為去到海外就算攪流亡政府同議會 都一定會比支共玩人身威脅同暗殺。

緬甸軍輸左 係唔會有老解
老解明刀明槍叫入侵
開得戰的 國際軍事支援得

香港人 就算贏到班狗
仲有老解做鎮壓
講到明係中國領土無得搞

根本上的條件 導致玩法唔同
香港係要靠西方歷史責任 同 本身地位遊說
硬抗到頂只係全演教育營 最盡六四
硬抗點都輸

緬甸係搶國家控制權
硬抗到軍方分裂就無然後

所以香港只係可以
移民 保留實力同國際遊說制裁
而緬甸可以行硬抗

冷血到殺紅了眼

係 有得走已經係第一階段勝利。
把唔把握到先機令香港民族傳承要睇大家。

根本支共都好驚BNO走。不過未有移民潮所以未大力出手。
如果有 一定會落閘

唔好諗著留港 做雞蛋撞石牆
諗方法去海外變做飛彈，再準確打擊海外共碟，削弱支那影響力。

緬甸可以硬抗都要睇人民有冇心行革命一步同埋要睇緬甸權力者有冇內部矛盾。

支那既所謂內部矛盾到最後都會係捨棄香港人，而講到革命既可能性 香港人唔會有勝利既機會。戰力差太遠。

係 基本上香港硬抗係反智
對抗到咁上下
等全世界認清左事實
就已經無可能有 「拯救香港」發生
國際係現階段 係唔會對香港/老共出兵
係無軍事支援下 老解係壓倒性的

緬甸 團結到 真係會有一線生機
佢地對付的只係當地軍政府
如果全國團結幾個月
三五成勝率佢地係有的

但香港係0% 真係0
唔洗搵呀源
點行都只係孫中山果套行得通

走得好走呀 各位手足

毛澤東當年抗日抗國民黨都係靠遊擊戰
慢慢走住屌 慢慢壯大自己勢力

同埋正正係全世界都認清事實 唔會有拯救香港發生
先會有BNO5+1 呢個拯救香港人既方案出現

香港本來就係移民社會
歷史話俾上幾輩嘅香港人知
移民東山再起好過等死
再加上香港人從來都係食四方飯
唔一定會俾一個地方綁住自己
呢種其實就係香港人嘅民族性之一

留低交稅養班狗，人哋要錢OT呀，你交左稅未呀？

係
同猶太人一樣
大家係唔可能坐係度對抗等死
上幾代人都親身做比你睇

抗日 - 走落香港
國共 - 台灣
六四 - 移民
回歸 - 移民
國安 - ...

依家係邊度的人笑緊 完全無壓力？

國際咁樣開閘
就係想班幻想 / 留港的
唔好再對拯救香港
再有咩期望

短期內都唔會有可能救到
因為要救就要滅共

你咪撚講笑啦，而家有咩彈啊？條街都冇人喎

食TG唔洗豬嘴呢下好佩服

就係死得人多，先會多人上街
好多人失去仔多，失去家庭
遲吓就係民眾向啲軍警家人報伏

就係死得人多，先會多人上街
好多人失去仔女，失去家庭
遲吓就係民眾向啲軍警家人報伏

而家國際共識都係救香港人而唔係救香港
要對付中共 就係要香港人走晒先唔再投鼠忌器
國際排名剔除香港基本上係國際社會滅港嘅前奏

人地係真係為國家好為自己後代 華人地方太著重眼前啦

理大從來都無打算守
係義軍係poly駐軍休整，被狗得悉之後圍困咗軍團係裡面咁解。從來守城都係cu第一要務、救人都係poly第一要務。

你嗰個殺傷敵軍有生力量又係另一種戰爭思維，但好明顯係己亥context根本唔work。

希望佢地成功

緬甸軍頭衰起上黎叫支那派軍隊幫手都唔奇

我估大家對twitter完全失望
一個左狗天堂，做得咩出黎？

緬甸同老共係 唔同主權
緬甸軍真係咁樣
可以當入侵
仲要軍政府本身係推翻現有政府

西方先易出兵支援昂山

twitter reddit 都係左膠盤踞嘅左翼糞坑嚟 打過無耐就放棄咗

歐洲啲警察好多都好狼

西班牙嗰班都係好撚痴線

採購軍火咪仲有藉口出重手

事實黎，成功攬炒就走先

明明爭取緊國家變得更好
班低智無思考死差佬就甘做獨裁者走狗
永遠就係衰係呢班唔知自己做緊咩嘅垃圾差佬手上
劣幣驅逐良幣

訓咗幾年？定因為你淨係參與過今天我

全世界嘅鎮壓部隊其實一樣咁仆街
分別只係先進國家有錢買啲先進啲嘅裝備打人無咁傷 窮國無錢買只能真槍實彈鎮壓而已。
緬甸支那一類糞坑國無錢埋橡膠子彈，咪用真槍實彈LOL

全世界嘅鎮壓部隊其實一樣咁仆街
分別只係先進國家有錢買啲先進啲嘅裝備打人無咁傷 [同埋有民主制度制衡制度暴力嘅使用 窮國無錢買只能真槍實彈鎮壓而已。
緬甸支那一類糞坑國無錢埋橡膠子彈，咪用真槍實彈LOL
同埋民主制衡其實先係重點。

你諗到你估大陸唔會諗到咩
好老實，中西方都知踩隻腳埋去根本無著數
又唔係有資源有技術可以擰，又唔算戰略要地
除咗比你做下救世主擰下光環之外

個個都隔岸觀火，出口唔出手
唔係怕緬甸，係考慮埋其他國家點反應

至於香港問題一樣，西方肯開移民逃生門
一嚟睇美國頭，二嚟香港走個班有錢有技術
又救到人又可以幫自己國家吸納資金人材
緬甸個班先慘走又走唔到又無國家收

西班牙根本都唔係真民主 係老佛爺威權黨國餘毒未散 類似馬英九年間嘅臺灣。

全地球示威最安全既叫黑命貴
任你燒任你搶
拉完轉頭放

因為中華民族嘅人都認識幾句名言

「留得青山在那怕無柴燒」
「識時務者為俊傑」
「君子報仇 十年未晚」

冇退路就唯有頂硬上
香港人比佢地幸福既係因為英國留左太多資源同優良既制度落黎令到香港人無論係技術上或者學歷上都可以係各個大國立足
自從英國帶頭開逃生門比人走之後抗爭團火就直線下降

我又唔係咁睇
越戰 韓戰 都係咁打

除非西方認同 社會主義
或者中國模式
如果唔係 比習帝迫到一個點
張伯倫都要退出黎 企硬反攻

問題係
要幾多個香港 / 新疆 (嚴格上唔計 因為領土範圍)
向外要幾多個緬甸 先可以叫醒
真係要正視對抗

你睇佢點打加泰就知佢老佛爺陰魂不散

agger

之前睇新聞講過,對中國嚟講緬甸好似真係印度洋戰略要地嚟,
同埋佢好似仲有啲天然資源
所以中國先一早係度插曬旗

fuck popo
我地繼續食黃店

廢淡狗今個月交租未

我之前係一個我自己開嘅post度見到其他另一個巴打話 共產主義明顯列寧改良過 馬克思主義嘅重點係對窮人被剝削嘅制度及道德反思 知識論嚟
都覺得make sense

緬甸軍頭其實痴咗支那好耐 當年文革年間甚至跟埋本家行社會主義

Pin this

同意，pin this

出過去 就算未係前線抗過
只係後援同供應鏈的
都知係無得打

而手足唔走
留港被清算一定瀨晒野

走都仲有next chapter
有猶太光復以色列的可能
唔走 得返波蘭集中營遺址下場 (可能太誇張)

真心 人地都冇講過野啲傻西就對號入座先

中國係世上三大最多軍事力量之一
個首都仲要距離我地2千公里
點打

幾百萬人
英文都未必識
突然整個5+1

(近來主旨) 又嚟馬後炮鬥黃

［member] 其實係個民族進化歷程問題
普遍的公民係怕 法國路易十六果陣
寡頭政治 剝削基本生存權利
而要fight for equality

定中國果種
明明國力強盛 去到窮到抽筋
再幻想超英趕美
就只著眼經濟 同 efficiency

兩面take緊的risk 唔同
歐美take efficiency 去exchange fairness
歐盟認第二 無人認到第一
中國人自己被give up freedom / equality 去boost 國力
跟黨走聽黨說

而問題係 個人價值觀
中國人就算自己係幾咁廢
都會有當權者思維
被剝削的忍耐真係去到on9的程度
但又會自豪

某程度上係有打稻草人思維
覺得全世界睇唔起自己
渴望被認同 同想lead返全世界
[/member]

黃世澤話會變哂死屍

咩方式都係，一定要堅持落去。講緊係以月、年去計。

你忽略咗用中國共產黨治國要付出咩代價啲一點,
佢最衰係講緊文革,
最好既時候都要左禁右禁,啲樣唔比,嗰樣唔比
以中國電影為例,無中國共產黨阻住一早稱霸全世界
無中國共產黨之前,上海已經係亞洲金融中心
根本係共產黨一直係度拖中國人後腳,
而唔係共產黨令中國更加強大

又咁講,早排中國clubhouse都見到講啲嘢同平時唔同
香港人國安法之後都笠曬水啦
人地係64之後比人打沉咗咁多年,
你想佢講啲咩
反而我覺得香港真心膠可能仲多過大陸

用血肉進行不可能既革命希望佢地打贏

團火仲喺度

去房屋台講啦

咀炮天真mode on

香港有獅子山精神 返工供樓精神

屌,唔介意死咁多人咁我都識治國啦
例如你香港人口老化,社會負擔重,後生仔無得上樓,
咁我殺曬啲老人家咪得囉,短時間既陣痛,之後社會會重拾活力
係未咁就代表我識治國治得好

出解放軍好耐啦

而且班狗都用左真槍啦 仲唔夠？定你瞓左好耐

不嬲自己出大力人地幫輕下你㗎姐，香港人自己冇武裝部隊，美國唔通出美軍咩，用美國人命幫香港人爭取民主？有咩好處？奶共仲有生意做喎，其實人性就係講利益，美國幫得都係想扭轉宜家比中國食住既局勢，香港人係要從中搵利益先啱

橡膠子彈 唔會貴過 實彈

香港警察 現在用緊既催淚彈, 就是中共工業生產既

緬甸既軍隊數量好高

緬甸5000萬人口, 有48萬軍隊
差不多是中共軍隊既 1/4 (解放軍200萬人)

所以緬甸軍隊 靠自己都可以鎮壓到
但緬甸比較窮, 缺既係 子彈........只要中共 源源不斷咁提供子彈比緬甸, 就無問題了

美國警察鎮壓 黑人, 都有用催淚彈 水炮車, 橡膠彈, 布袋彈

但最重要係 美國警察 既數量係好低
所以美國一旦發生全國暴動, 就唔夠警察用

可能成個區有 幾萬黑人暴動, 但只有唔夠50個警察執勤, 根本無能力控制場面

唔係囉........
緬甸軍政府 同 緬共 打左好多年仗

當時成個東南亞 幾乎都係清一色反共
馬來西亞, 新加坡, 印尼, 菲律賓,泰國,緬甸...... 都一直強硬鎮壓國內共產主義者

後來中共改革開放,放棄共產主義, 玩番經濟貿易
東南亞 先會個個為錢奶共

大陸人有一個特性

就算佢地好憎中共, 好想中共倒台

但佢地內心, 都想中共出兵攻佔台灣...........因為大陸人 覺得台灣, 香港, 新疆, 西藏 都是中國一部份, 唔可以分裂

成個國家信佛，個個都要試做和尚，佢地信念上，死左都係去極樂姐，知道大義所在就得。

邊似大部份香港人咁撚自私，上網大聲屌，現實鳩縮唔出，乜撚收成期，籍口多多

掉返轉 如果支那 好似當年日本仔咁攪單珍珠港既野

美國到時舉國動員打撚殘支那永不超生。

岩。咁有道理，咁點解唔殺撚哂班權貴還富於民先？
點解班權貴仔女去移民海外

其實係為左權力者既野心
而下面個班就一貫奴隸思想為皇帝著急姐

巴打聽日一齊沖禮賓府ok？我掩護你

所以民主選舉制度 同分權 有利大眾利益

槍支對肉體點會成功，除非另一方得到武器，繼而內戰取得勝利

唔移民 唔通係度做奴隸咩

正確答案
又或者有一個權力者良心發現攪政變同政治改革
但大家都知冇可能

真係除咗武力外，只有內部分裂先有希望

起碼冇支那咁離譜

美國現在有冇集中營同種族屠殺先？
唔好幫共匪辯護啦

無錯
香港90年代起嘅小朋友都受曬教育
屋企亦都灌輸犯法坐監會點點點太多道德枷鎖
有幾多90後真係打過爛仔交
論勇我點都係覺得緬甸人勇，一早已經知係面對軍政府都仍然有年青人出黎
好希望佢地可能推翻個軍政府
香港人其實都好勇，但始終係咁濫捕會有損耗

我唔需要同你講我做過乜，我睇到好多都係玩樂性質跟潮流，我未聽過搞革命係咁開心，呢啲嘢係要屌要改，唔願意接受現實就唔好講贏。

岀去亦都唔代表有做嘢，冇定位冇定向既岀去可以係運動既負累，拖後腳

岀去唔係為左自己既內疚心，係為咗深層既理念目的，都係長期鬥爭係一種信仰，革命唔係一仗就功成，希望你知呢一點，打飛機200萬勇武係不切實際，亦都冇咁嘅假設，輸咗就係輸咗。

我揸GTR我洗炒？
可能200萬勇武香港已經收咗皮，你已經冇得上連登

我地要向佢地學習

終於有人講出真相

依家連老解都無
人呢

前三日 有幾百人去西九法院 穿黑衫旁聽

你盲左睇唔到??

你五毛 你分化 你冷嘲熱諷
平時去廁所舉起左腳定右腳 block
錦鯉有咩高見

講緊上街呀
你盲撚左定文盲呀

當時 幾百個黑衫市民 係法院門口集合, 然後大叫「香港加油」
咁都唔算上街??

定係要打到好似 理大 咁激, 先算上街??

原來去旁聽=上街
又學到野

企定定俾你拉快撚啲拉啦 仲唔拉？

勸你去自首，起碼坐少3年

我真係好撚驚啊拉撚咗陳同佳先再講啦
同埋香港法治都係留返嚟管你地班香港奴隸啦

算把啦 佢條戇鳩仔 吹到解放軍出香港人會衝 人地十條速龍衝去成千人到 居然係成千人雞飛狗走 你話笑唔笑死

怕事 怕死 最勇個班 擋哂子彈 捐驅
講完